去台中旅行，未夠鐘check in民宿可以去做咩好

下個月同6個friend去台中旅行
我地搭八點機係HK出發
預去到台中 出埋巿區大概12點?

我地住嘅民宿係逢甲夜市附近
但係1點先開放俾我地寄存行李
4點先check in

唔知各位巴絲有冇地方推介
方便我地拎住件行李消磨時間
或者係係逢甲附近可以hea下嘅好地方?

台中出女孩

台中三井outlet/麗寶樂園？

一次性交租一年

啱㗎喇 部機delay一個鐘 啱啱好

去網吧訓陣

逢甲去巴士要1.5小時
的士好似要$800台幣

台中個機場超快過關攞行李，你預會仲早啲到市區

去叫雞 以你的速度 一個鐘叫到20次

放車站LOCKER

冇記錯嘅話係A3巴士，的確要個幾鐘，仲要已經係直達，唔似其他咁on99多站到痴線

台中車站？

同問係咪台中車站?
如果係附近有咩玩?

去五權路裝下囉

機票幾錢？

台中好多靚cafe 可以揀一件食下野飲下咖啡抖一抖 再繼續行程

或台中火車站擺行李
去下宮原眼科食雪糕/一中商圈行下食lunch

慢活下 正

但機場嗰個多數full唔full？